朱經緯入罪我請頭五個reply既巴打食kfc

一定走數 -,-

撐朱sir

牙滿坐緊典買

想叫埋老死gunmmmmm

餐廳唔可以帶狗牙

門口狗ok?

我請一半